希望大家認真諗諗陳雲呢篇野！

陳雲：國師早起講道。為什麼各國政府都玩殘餐廳？為什麼更容易呼吸傳染和接觸傳染各種細菌病毒的地鐵和巴士不禁止開行？為什麼沒有地鐵傳染群組出現，而偏偏是餐廳？

為什麼要立法針對餐廳？強制要餐廳張貼追踪顧客的二維碼？

因為要催毀家庭！摧毀社團！摧毀人與人借助一齊食飯而締結的情誼！Ruining restaurants are ruining families, ruining friendship unions!
餐廳是什麼？我在德國僑居的考察，不論是德國人或唐人或土耳其人的餐廳，都是家庭式經營。餐廳，就是一個擴大的家庭廚房，extended family kitchen。餐廳員工很多是親戚關係，員工與顧客也是朋友關係。食一餐飯，就是一期一會。

政府勾結財團，要推行網絡遞送、電子交易和電子錢包，於是就借助虛構誇張的瘟疫來封城一年以上，意圖整死餐廳，破壞社區團結和人際脈絡，整蠱到在餐廳食飯好似醫院病人食營養餐一樣，用口罩偷偷地食，那種卑鄙無恥，是地獄惡魔才可以做到的。
政府已經是satanic（入魔），有血性的人民要醒目，要互相幫助和愛護，不要幫助satanic的政府，否則你也是惡魔，也要遭受地獄的惡報！
政府要疏離人民，人民更要互相關懷，潔身自愛。請幫助你喜歡的餐廳度過難關，更要抵制那些站在惡魔那邊虐待市民的魔鬼食肆，讓他們見鬼去！

食左藥果d好清醒

最慘係唔知佢幾時食藥

鬼唔知咩
限聚限平民百姓
有錢人船p 就唔洗限
擺明唔係真心搞抗疫

不過陳雲成日將呢啲野拉埋口罩黎講係冇邏輯可言

食左藥果陣先岩

佢好正成日玩膠

點會傻

請幫助你喜歡的餐廳度過難關

岩呀 行多幾步幫黃店

陳雲比人抹黑咁多次都講公道話

摧毀建興大廈，阻礙人同人親密接觸

但黃絲同藍絲都好愛竹君bb

咁講真

冇番咁上下學歷經驗都好難好似陳雲咁睇通晒

醒既人不嬲佔少數

仲比人當傻

而家d人咪受番

金石良言

等我認真諗諗先🤔🤔🤔🤔

係喎 政府有陰謀喎🙊
我仲諗到陳雲係無腦 樓主都無

睇得陳雲仲要視之為真理嘅 多數都係弱智
就好似依個樓主 認陳雲做老竇呀嘛

陳雲講壽司歴史！幾有趣！
陳雲去咗飲咖啡咁識嘆？
連登仔係咪唯一一次認同蕭生講嘅嘢？？
香港人係咪應該同蕭生道歉？？
陳雲算唔算燈死左沈旭暉？
陳雲會考有27分？？
陳雲講科學家單野
可唔可以幫襯下陳雲d餐廳？
有冇人開始認同蕭生<XXXXXXXX論>？？
陳雲：預祝大家聖誕快樂，新年進步先！
其實蕭生玩膠都好正常
有幾多人開始信蕭生？？
比蕭生笑死！！
陳雲講金融！
陳雲唔舒服...可能要入醫院！入來祝福佢！
希望大家認真諗諗蕭生呢篇野！

[/quote]咁講真

冇番咁上下學歷經驗都好難好似蕭生咁睇通晒

醒既人不嬲佔少數

仲比人當傻

而家d人咪受番[/quote]

最唔知點解有錢人開船拍，無問題

開船p

用emoji 攔啦

配合樓主水平

請問佢有乜真知焯見？

老蕭面，陳雲底。你地仲推 post?

呢條on9樓主不嬲陳雲信徒，但又唔肯認

我咩都聽 曾鈺成都聽

蕭生都睇大陸劇啦

學人長處 獨立分析都唔識

有獨立分析就唔會share陳雲啲嘢啦柒頭